想問下有無用過CALIBRE出EBOOK?

有無師兄知道可以點SET, 令到個圖可以置中, 唔會好似圖畫咁?